[ReVeluv]Red Velvet討論區(77)-啤粒準備好睇Red Mare未?

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

***********************************************************

日本專輯

First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb
5 Russian Roulette
6 Red Flavor

#Cookie Jar MV

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

正規二輯 Repackage

Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

2017 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

偉大的誘惑者 1-32 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Etude House

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

07/02/2017 (1st win)

Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)

MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞

演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

Red Velvet Second Concert: Red Mare

2018.08.04-05
Olympic Handball Stadium, Seoul

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

開 post template

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

團飯留名
再次感謝U巴的付出

新post留名
祝各位快d買到con飛啦！

團飯留名我愛啤啤

新po留名 U巴幾時交收?

上年加左場
今日好似又俾人掃晒D飛 仲唔加場?

留名
希望去到韓場

係stubhub買左黃牛
希望無伏

應該下星期weekend啦

咁快手呀… 睇定d先啦

個價位係我budget以內就買左廢事之後仲要煩有無飛既問題
但原來stubhub收300蚊手續費

搶唔到con飛既我路過留名

企位大把飛，其實求入場唔難

繼續牙痛…

食水咁深
呢d點交收 去到韓國面交？好似好伏咁

留名,快啲8月3 ok?

有個在韓中國人開我A區1100人仔⋯
殺唔殺好

留名

a區但係咩nub先

Lm

留名, 我見有A區70號賣450000 won

留個名

不了

留名待奶

新飯lm

嘩黑髮正

雖然見到車厘唔捨得負皮 但係你講句咁嘅嘢又點唔負啊

奶乜撚野 死開啦

加150蚊寄香港

屌你老母

不如你躝番出去啦
唔好迫我真屌你

你係入黎搞事既就躝啦

屌 留個名都要畀人追住咬 都唔知咩料

躝啦

屌 留個名就比人追殺 做番cd-rom正皮算

師兄好寵
家族愛

上面嗰個邊個嚟嫁？真飯？

好耐冇留名

我愛李東海

唔使理佢咁多啦...

呀媽

近排冇乜點過黎睇歡歡
留名支持番歡歡先

下星期又CB...
你的確係幾忙下

真係估佢唔到

發覺好多所謂既新飯都唔識尊重唔理你因咩原因留意佢地 可能係純粹係佢地樣靚身材正 你背後要點諗佢地 當佢地係咩 我唔知 但呢到大部份人都當佢地係偶像 好尊重同尊敬佢地 甚至當佢地屋企人一樣咁重要 對屋企人不敬就預左俾人追住黎咬啦 最基本既尊重都冇 仲話係飯

RedVelvet 將會在日本JELLY雜誌的9月號登場唷!!!
本期雜誌會在7/17釋出~~🤗😍
此次拍攝概念是"Summer Black"
9月日本啲雜誌會有啤啤啲相喎
早成2個月出相嘅

有D 人要刷存在感嘛...
係要俾人屌先安樂架....

LM

留名
有追開post都知大家係呢到係點講野
點樣互相尊重

東海同始源都好靚仔

lm

同媽媽爭仔

我車厘

輕輕鬆鬆兩手揈揈咁就上機啦…
辛苦晒歡啦…

我車厘真係好qq

又扁嘴…

車厘成日同鏡頭玩玩下就傻笑個樣

My wife

一瘦就著成咁..
快啲同我肥返

各位師兄 黎緊CB想去衝簽售 知唔知50隻夠屌未

買幾多自己諗啦...
有愛既話咪買多D 囉...

3箱一場
仲要齊唔到卡好joy海

好似係邊度聽過

有愛冇錢 窮學生要儲先去到

有韓國cb先算啦

下次飛未呀？
等緊你派碟架

50隻起跳啦

溫寶唔係劇透左夏天cb咩

日本cb

有冇講邊度先
佢地日專出左都叫cb左架喎

國兒的50個waifu.jpg

個問題好似係問韓國計劃

公布咗cb 先諗都未遲啦

等佢派OMG碟

講得好

最好唔好cb住

因為俾Red Mare渣乾左

con都唔夠去一次旅行傷

本身係諗住去Red Mare 但諗諗下都係儲返舊錢去簽售

更係 BOTH 啦
勤力D 返多幾份part time 其實唔難

一定要二選一的話 一定揀con

con洗得你幾多

女神式笑容
我不行了

國絲個笑容仲正啦！

返緊 養啤真係難
不過有愛就得

歡歡好正

我純粹覺得機票貴

2000蚊,8月頭算係咁

買張飛去con 睇下歡歡啦

說係因為機票貴
同埋因為母親大人落左命令唔比再追星 講左係最後一次先比我去簽售

個邊又cb呀～atm都比佢地吸乾晒啦
最多去sm town影下相算

Con真係要去，唔去實後悔

如果係最後一次... 咁要去得轟轟烈烈啦！

其實... 入去都無乜嘢睇...
垃圾$M 女團慘過地底泥...
除非你睇埋師兄弟啦....

依樣真
想搵多幾張歡歡相影下都難
結果淨係望下大海報同買包啤啤牌花生食下算

睇Greedy

真心問 邊間做到2000
我買到快運都二千五

uo

今日嘅歡

express 西時間而家都二千二喎...

攬實d先…

無買行李,2023

時間呢？

3號618去,6號627返

我都係搵到this 但未買

你返黎落機要撘的士先走到喎
呢度都幾舊啦

啱啱好趕到na尾班車

UO 最出名係咩呀？
唔好咁啖定呀

最多咪過夜
之前都試過啦

仆乖
佢架機真係delay，實係你咒鳩佢

一定要二揀一既 緊係con啦

我有諗過訓機場

如果好似巴打咁講話最後一次…
FS ＞＞＞＞＞＞ con…

年輕真好 年紀大少少已經頂唔順

年輕冇錢..
我諗緊搵個最平機票組合，中間訓1，2晚機場算

除非想慳假唔想請多日先會撘咁夜…
俾多幾舊有個靚時間同我拎幾舊撘的士係無分別

出得去睇con對自己好少少啦

訓機場又做多咗,住宿唔係好貴姐

汗蒸幕都係百幾蚊晚姐，點解去玩都要咁慘情

你黎唔黎

絲打黎
con等香港場都仲得 但FS有得拖手仔嘛 追咁多年星都未簽售過所以先決定留火藥去簽售

去睇con炸 冇得玩..
不過百幾蚊okay 唔知有冇capsule呢

比我我都會去fm >con
不過到時抽唔到簽售既話， 損失會更加大

我都係搏下嫁咋 希望唔會真係咁黑仔啦

唔好意思，呢度有太多假絲 …

嗱，con呢樣嘢就算無港場都仲會出碟有得睇…
FS 呢d完咗就無架啦…
要二揀一既話其實唔使諗

有得近距離望已經贏晒 仲有手仔摸

唔緊唔緊
所以一定狗衝FS！ 上次坐ZZ行係咁比人捉影得好唔開心 如果去到我會記得黎開心些牙比各位巴打

$M FS 唔俾影相架喎

我應該去首周 睇下有冇公開場啦咁
真係好後悔出道個陣唔追佢地

公開場坐入面嗰班人都唔可以拎機影架
同埋... 上到台趕狗咁趕...

每個成員可以講到幾多秒

你應該追返po睇下U巴啲提子文

唔去啦
8月尾9月頭先飛啦。。

小妹真絲喎。。

絲打

笑死me

靜啦厹🤢🤢

8月尾有48 final 你可以睇櫻花

Why...點解要講我知？

你收皮未

你兩個假絲真係得啖笑...

巴打們太多貼 大約係幾多號既討論區

我熊真係好得意啊

等你收皮先

男人扮女人同芯國有咩分別

佢=假扮
我=真絲

咁個個準則都唔同既
con現場睇同睇碟差好遠 一齊大合唱一齊應援 激動好多 本身我係唔想去外地追 因為好麻煩 但前排睇完Red Room個surround viewing 已經feel到現場睇會激動好多 韓場同港場比又唔同 歌又多啲 五啤同班飯又投入啲
去Fan sign有得咁近緊係好啦 仲有得摸手仔 但又唔係實有得去 最重要係我唔識韓文我都講唔到我想講既野 現場冇交流的話不如唔去
我自己係咁諗囉 岩先覆個位絲打套左我自己諗法落去 講聲唔好意思先

去得開心就得啦
咩玩法冇所謂啦

U巴係咪一齊住鬼屋？

其實應該save低啲提子文擺post頂隨時回帶

姬味濃

好難搵 大概每次cb嘅日子就差唔多

唔係啦，只係 econ 其中一間
弘大新村嗰邊有D 遠...
所以都係搵返江南嗰邊D 酒店...

你地到時去到一齊食飯多多都有得聽佢真人演繹

只記得PAB係54嗰期

啱呀，個個喜好都唔同
有D 人鍾意睇con 嗰種氣氛，有D 就鍾意FS 既近距離接觸
其實講到尾最緊要係自己開心就得啦

同U巴食飯

之前唔係有人話要出書咩？

等緊你出呀

呢輯相好靚

Rookie - 12
RF - 35, 36
PAB - 52
Bad Boy - 60
有興趣就自己追返post 黎睇啦

想聽

收皮啦

謝夶
btw 巴打多數買幾隻

有愛既話買幾多都唔係問題

大家聽返首歌先啦

神曲77

7777777

無眉毛歡

第二張個笑

睇嚟賣定腎都得了 隻傻熊喺叢林又自爆8月cb
94line

聽日有歡首合作曲live stage

自膠 係live版 聽日明明喺台灣
但佢又咁寫

傻熊

Po番啲熊先
Btw原來熊係叢林都幾好服待 個隊醫好似係狂飯

周圍都係啤粒

唔怪得D飛咁炒得

狂飯都要照斬
掂我熊隻手

我熊

熊仔隻手真係好滑好纖瘦嫁

痴媽

菜腩

茶腩同熊腩

唔係啤爸先有掂熊手咩
乜啤媽都有咩

雖然咁著好靚但好想幫佢哋加外套著咁少點得㗎

我老公掂完我即刻伸手去掂啦梗係！

通常d老婆係捉老公手唔俾佢掂

啤媽：到我到我

搶住黎摸熊手....

啤爸摸歡手
媽媽摸番啤爸手
間接touch

live

好好聽
單曲循環中

仲要即刻推開我老公：咪L阻住哂啦

想摸熊手仔

好癲嘅迷媽 搶住摸

歡個眼神好吸引 賢妻歡

車厘媽瘋狂過呢度任何一位啤粒架

做乜戴咁大朵花喺個頭度呀…

熊個頭又做乜整兩舊嘢呀....

諗起RR

好似曲奇渣嘅造型

快啲收返埋啲腩太sexy喇

白菜今日已經咁尾機仲要飛吻想點呀

跳Havana真係尾機到....

我唔儲卡無咩所謂

但係件衫 露玉背比人睇蝕晒
雖係真心係好靚

扮咩正經

cls

等我幫佢着返件羽絨

保護白菜你我有責

歡

唔好再著咁少喇我菜

諗起上次我菜嚇親

快d加塊紫菜上去啦
我菜玉背

我菜好撚正

歡同熊都好cute cute
白菜太性感喇

歡勁靚

我菜係咪又嚇親

又唱鯊魚家族

尾機菜

門面ig live

竟然唔係車厘

Hot Joy IG Live

心情好到開live

完 今晚夢見門面不是夢

玩雲咁多個filter

連歡歡都咁hot

歡都著咁少
同我著返啲衫佢

歡呀

U 巴覆我tg

親簽？

rich
諗都唔使諗就換電腦

眼訓

你估我想換既咩...
成塊面玻璃爆咗呀...

肯定唔知丟中邊個啦

我菜啊快啲加返件衫啦

我菜俾我嘅kiss

睇得多真係望親歡都形住佢會亂用面

歡呀
好想快啲Red Mare

表情歡真係好正

呢對cp

之前一路覺得白菜都已經白到反光
而加睇落歡好似仲白

歡同白菜同hot joy都係好白架

歡歡呢個頭髮好好睇

歡個表情

買ireneisgood件衫未

車厘彩英第二次甜左咁多嘅

想反cup宣熊

要睇埋宣熊第二次再下定奪

無可能

宣熊好難輸 真係甜到我結咁

甜過我結

我離... 邊睇邊 架喎....

647

咁都好過拍劇果3件嘅

一講就諗返起 嗰陣捱左幾個月冇門面

647唔睇啦,其他都會睇下

原來加播到20集..證明幾收得咁喎

正呀有得睇
好programme嚟

會唔會太尾機…

超高質
但係joy呢？

唔好問啦
唉.........
我見到都唔想講出黎架啦

我點知...
你send email 去問下D 社點解無HOT JOY 份...

D社
次次都係靚相

d社嘅相

首周銷量 26124

hot joy甜到爆
果然係果汁相 甜死人

偵探啤粒又搵到垃圾$M 用個新logo註冊咗一堆垃圾…

red mare周邊

好似唔只... 應該仲有 CB 既周邊...

Paper ambulance

紙張急救

隻game送redmare飛

新會然留名🐻🐻🐻🐻

要人課金抽

課金抽不如買一張好過啦

咁啱有鑽喺度 抽左次30張嘅packs
中得1張S

$M

咁囂張既你個名

真愛既野 唔怕講既

笑

啤post呢度係無真愛囉…

你覺得姐
熊唔係咁諗呢

我地兩個感情好穩定

你做乜攞我嚟做名？

車厘應該都唔係咁諗

星期六個場你地咩區, 我C區

佢識你老鼠啦
友情都無何來感情

A 區

你講緊你同車厘？

gay

C

同U巴一齊A

我睇錯... 係B 先啱...

。。。

開場前食餐飯都得掛

完場先食啦

麻煩哂U巴

咁唔好彩又係有箱kick住

新人留名

喺車真係唔睇得門面個ig直播 睇到自己係咁傻笑
頂唔住一分鐘就出返去

我等你

你湊女得啦 仲睇咩啤啤

你會過黎派下卡？

上一上水

仲有唔夠一個月！好緊張呀

我等緊國絲請食飯

今日去錄battle trip

佢吹水唔抹嘴嫁喎

我從來無話過請
佢想請大家又怕醜姐
佢比錢我用我名義請大家都ok既

RedRoom Kihno可以喺邊度買

原來下星期秘密姐姐對新姐妹....
有額頭隊初心團份....

門面個雜誌

靚到

wendy好撚正

Yes la , long time no see you guys la

有無日碟多
Miss左訂

信和啦

幫襯開u巴

咁你都miss咗可以點

JOY홍콩
邊位巴打

咁你就唔岩啦
出碟都唔睇post

應該都係無架啦 信和/hmv/cdw啦

信和啦唯有

唔係我地黎
以我所知我地無人整呢d牌

咁你都唔啱啦！ 碟都唔買

你地嚟緊一人舉一個You Are My Wife!囉

日碟不了
玩埋真係賣屎忽都唔掂

車厘又有得上Ceci刷存在感

my wife

依張好靚好甜

不過下面my乜野就冇謂打啦
唔信你呀，咁多個

嗰句得啖笑

我車厘張張都咁靚
wife得1個
唔通我晚晚同車厘談心又話你知咩

食緊lunch差啲笑到噴出嚟

My wife賢妻mode

車厘竟然唔驚

去得太妍彩英屋企多

lunch

可能剩係唔驚師姐養既

定公仔嚟架

我唔係香港

有冇咁好味呀....
手指都舐埋....

下星期有94line個battle trip

上一上水先

撚狗…
zero 真係慘…

Zero最後個下 好得意
車厘睇落 一d都唔驚狗

晚晚係我屋企同兩隻狗訓練過黎緊係唔驚

我妻

笑死人，轉到zero想jump

個反應係咪調轉左

我車厘好得意

新飯留名

非洲有咩含意

我本身皮膚黑到似非洲人

都歡迎

話說我 send 咗日碟交收表格既link
麻煩各位睇睇 tg / whatsapp

QQ

香港有冇得賣？

冇

上豬媽自己買啦...

唔好意思U 巴 我無收到

我跟返你填表個 tg send 架喎
你開個 tg 睇下先啦

見到啦！麻煩你

車厘俾人捕到喺弘大食雪糕…

弘大實俾人捕到啦

這些機會

你算啦...
搵你個初心同埋日本妹啦

[member]
專一果然會有回報
買6隻專中哂6張卡 [member]

點解會fail左

嘩！好羡慕呀！

d卡好肉酸
yes卡咁款

見到嗰下呆左
明明韓專小卡係selfie咁高汁 日專

有愛就唔會肉酸架啦....

今朝去左玩喎

( Show Blocked User - 楊沖 )

好似話去拍redmare vcr?!

我菜又著得咁性感

肯定拍野la
裴保守私服唔會咁著

係mv定vcr呢

見有人話歡同門面係另一邊拍野喎
仲以為係去玩 咁應該vcr?

有上年紅髮Joy feel

$M
真係出官方手燈呀....

終於出啦

終於

4年禮物

原來仲有個手燈袋 25000 won ...
果然係$M....

留名等圖

手燈袋
為出而出咁
唔知支手燈係咩樣呢

唔知點解我預感話俾我知唔好有咁大期待
但係點都係要買

啱呀... 唔好期望咁高....
師弟嗰支...

仲有演唱會D 垃圾周邊...
帽，環保袋，t-shirt, 鎖匙扣，變色玻璃杯....

我見啲size重量都公開埋 可以自行FF下先

手燈袋
有需要咩

3萬5
如果仲要係用傳說中果個logo整既話...

其實舊果個好睇好多

咁你係咪唔買呀？

我就買硬既 仲會買多幾枝

ticket holder 25000 won？？
鑲金架？！

應該有新logo份
竟然唔洗等十年

國絲唔係唔全餐呀嘛！！

竟然咁好死真係出手燈

上年啲goods真係好樣衰
希望今年黑暗風會靚啲
但又唔想咁靚到時忍唔住係咁買

又搶錢 仲要有一堆冇鬼用嘅野

出曬事,暫時已經睇到有三四樣野有興趣
我係好好奇佢個燈袋係咩款 收到咁貴

師兄弟就咁既款…
咁你諗下垃圾$M會出d咩啦…

仲要係果個LOGO
不了

仆街sm終於出手燈啦
係要比人屌到屎忽爛先得

個手燈好似仲大過師弟果個

師姐fans屌到屎忽爛都仲未有

就咁一個布袋收兩萬五我真係過唔到自己喎
同埋你地講新logo係咪即係concert個個?

應該係呢個

懷念呢個

加返車厘個名 就perfect池

講就咁講, 但幾垃圾我都係會買

手燈 好似閃閃師兄嗰支咁靚就好

冇證件套

閃師兄個手燈袋幾好架

燈就點都會買架啦
其他垃圾要諗下先

閃閃支靚到癲
希望都差唔多

SJ果枝都唔差
不過啤啤果枝個手柄應該同依枝一樣 都係正方底

SJ新logo都靚
啤啤呢個

新logo 唔好提了

調轉諗 有手燈

幾醜都要買

Red Mare 新手燈珊瑚海
諗起都興奮

要靚嘅手燈

支燈有場控啦… 唔只珊瑚色

啤啤5色+珊瑚色

會有6隻色？

改做rgb

希望係money gun手燈

嘩

我又上下水先 想問巴打們會唔會代購手燈

你可以上 IG 搵下有冇人代購

肯定好搶手,都唔知買唔買到

早啲去排實有既

Btw最緊要隻珊瑚色tune得啱
個殻都冇乜好期待

預咗訓街,大手購入

隨便買唔阻你

無期望就唔會有失望

國絲呢D 大戶買全餐架

如果冇記錯之前有人好似話預左一皮野買
買哂全餐都仲有找啦喂

1皮唔使買package同機票咩
難道遊水去韓國同門外睇con

好有錢

係愛啊 國絲
有愛就乜都得架喇

周邊全餐都係七八千之嘛
係對車厘有愛既話... 呢少少錢算係乜

我對車厘既愛係唔可以用錢黎衡量
我晚晚都有陪車厘談心的

晚晚同車厘談心前仲會食條蕉先添吖嘛

D錢拎哂去買蕉緊係無錢啦

呢個正

真..
之前啲燈冇支啱色

唔係喎 淨係對車厘有愛洗鬼七八千咩
每個item都係買一件姐
應該都係四五千度完事

Hot joy好正
邊估到Happiness 嗰個純真忙內會變成今日嘅hot joy

真係呀，圓碌碌純真忙內
依家最hot

信和會唔會有呢

Soooooo hotttttttttttttt!!!!!!!!!!!

睇你個unit啦 躝呀

好靚呀
係歡隻手果舊野有啲怪 唔識欣賞

因乜解究咁韓國樣嘅熊又可以咁似日本妹嘅

一拍個人海報即刻現底 好無魅力

啤啤啲成熟美出晒嚟

輯相好正喎.

之前block過 大家做咩仲咁認真

因為之前無block,宜家block番

咁又唔使block...
block 咗咁我咪睇唔到D on9 嘢咪無得笑囉！

多謝你地無block我既人 只有係呢道我先可以揾返我現實搵唔到既存在感

屌，食左幾個comment既，發生咩事

又牙痛啦…

石像傳說

[/quote]

熊個頭好可愛

有冇巴打知呢支真定漏

改圖黎啦…
成舊cupcake既話真係屌7$M呀…

"CONCEPT"

差啲以為cb teaser
睇返cookie渣件衫先知唔係

淨返三個禮拜就con, 係時候要彩排練習架啦
應該 con 之後先cb 啦！

jump

手燈睇個size應該係方形咁 唔好太大期望

師弟嗰支…

lan線頭

SM整支靚少少既好冇呀

U巴係禮拜幾交收
我weekend想去行山
可能上面有但係睇漏左

唉

咩啫

molamola

星期六三點至四點

我又嚟hea下

老少年支鬚刨都幾令嫁

原來po左
眼殘睇唔到

你去完旅行返黎咩？
你係黎咁你扲埋碟啦

好啊

我以為你未返… 所以無send張交收問卷俾你

幹 我就係諗住禮拜六

咁咪好 難得你去唔到

返啦,都玩咗十日

安心同女友去行山啦你

陪女友行山緊要D啦
由得我地班毒撚圍爐啦

有冇手足有呢張既原圖?

THIS???

個手燈袋.....
好多嘢都唔使買！

.....除左手燈都不了

TEE都OK嘅

嗰cap帽35000？

頂帽反而有興趣

呢堆係全部
冇一件有佢地樣既喂

concert good 係冇ga

應該重有postcard
個手燈袋第一眼以為係水樽

頂帽正過件tee 但個價

除左postcard嗰啲

咁你買唔買

買

想問Tee旁邊嗰個係咩黎？好似幾靚咁

正面啲 出面買頭帽都幾舊水啦 咁諗開心啲

不過個燈袋真係好奇怪

ticket holder + 小卡

仲有呢個...
閃卡套加閃卡....

買卡送周邊

呢個又咩嚟？

發聲鎖匙扣....
俾你地班癡線佬FF 架....

$M出周邊方面真係領先同行

唔該U巴

原來咁分既咩
咁red room果堆唔係叫concert good

其實唔係
係我柒左唔記得Red Room堆postcard同passport套嗰啲
唔使理我

哦
我仲以為有第2個名

上年個passport case...
毒撚表示唔敢用....

有諗過收
但我都毒撚唔敢用

明既
大家都理解既
你個心都飛左去第2度

頂帽好似ok

就正如大家都明白你個心噚晚唔喺車厘度一樣

我咁專一都俾人J擊

尋晚炸咩

緊係啦
我成個人都係哂車厘度嘛
車厘晚晚都要我陪佢訓

唉... 國絲真係開心...
陪完乂園食飯之後又陪埋車厘訓....
真係恨都恨唔到...

日光日白仲訓緊 你就好啦

人生贏家

呢堆嘢真係，頂帽已經最正常

淨買燈啦

#825

證明我地無老屈啦

車厘媽諗住買D 咩？

燈.......
未諗到.....

買晒咪唔晒諗

勁貴呀

淨係個ticket holder + 小卡已經 25, 000 一個....
呢樣全餐都已經 125,000 won...
$M 真係好撚過去搶....

係愛呀媽媽

[member]Won式禁Yen
rich歡 [member]

我愛佢地愛到推埋自己老公同個仔入坑，你推埋你堆wifessss入坑就有愛喇

媽媽今次係唔係一家一齊去睇 ？

傻豬黎
我wife得車厘一個
佢本身就係個個坑黎既

Voice keyring幾唔錯架
我買咗師兄個個好高質 張卡又靚

留名
我求下你sm唔好咁嘅樣 食物樣twice同ioi都出過 唔好跟人地啦 仲要同rv好似冇乜關係咁 不求有shinee個支咁高質 但求唔好出on9款 正正常常就好

呢張係飯製圖黎啦, 唔使咁驚

夏日啤啤
RF咁就一年

Red velvet同cupcake係好緊密架 如果係呢個idea都幾好

咁啱既... 上年19號既朝早...
已經飛咗過去....

同老公兩個

feel 到你兩公婆又可以掂手仔

好想見仔仔

想掂爸爸隻手

好想見主子

用塊面嚟掂？

仔仔同主子都好難帶出街嫁....
搵次嚟我屋企一次過見哂啦

ok就星期六晚

驚你咩，幫我駁個red room 落電視睇

好呀

多謝U巴買曲奇請食蕉

估唔到你都咁 好失望

我係為左U巴等佢唔會食蕉食到滯

唔使多謝，星期六黎扲碟人人都有份

係我送既，唔關人事
你又話幾咁愛乂園，原來你都係得個 up 字

唔好成日寵佢啦
你咁樣寵壞佢

U巴成日咁辛苦幫手搞團購
唔寵佢唔通寵你咩?

以前就係
而家佢食蕉大過天
寵我回報率高d

你又啱喎！
寵50個的確係回報高過寵一個

除左自己識去廁所之外
你講你仲識咩吖

遞手識唔識？

識呀
仲識自動播red room

岩呀, 行山啦你

冇乜野喎, 用緊...

加1
仲用緊車厘套

已放風8月cb…
MV 都拍埋…

你會唔會今次都去埋追cb?

Red Mare 冇得睇埋新歌

呢d就唔好問啦

不了
做返數據狗算啦

要儲返d錢同你一齊過去搵 ___ ___ 囉！

可能有呢
話曬concert

con最後一隻就係新歌

公佈左？
定純FF?

FF

好有可能會喺con 跳新歌初舞台...
上年 RF 都係咁啦... 喺$MTown 唱咗...

會有嘅 好似嗰陣公開cookie渣咁

講起曲奇渣
韓場會唔會跳日文歌

仲有想聽Zoo

希望留堆舊歌 或者加啲舊專但冇唱過嘅
Zoo Take it slow Mojito

be natural candy

Candy應該都走唔甩做埋尾

真係演唱會公開

真係 ？

見人翻譯Naver話係

抽妮係咪都去?

Red Mare抵睇啦

- If merch sells out, that item will be turned into a preorder and they will start shipping preorder merch out on Sept 4th.
即係之後會再重印返啲周邊？

應該係
有join貴婦唔怕

zoo唱過啦

就係想繼續留住呢首

HOT JOY…

五線團FS多到無人去… 幾時去都得啦

希望有First time

同好

YES24係咪即係又要實名認證..
好似話到時會場拎都要俾身份證
入場前冇會唔會支燈未到手
定可以到時現場排隊買 ?

早d去排隊買好過靠垃圾yes24啦…

打蛇餅都冇計啦
照排

幾好喎 10點開賣

係咪即係天未光就要開始排

咁癲 諗住8，9點去

其實我都好忑忐，但入場冇燈揸手會好唔開心

10點唔會排到5點都排唔到掛
點都揸到入場嘅

我驚賣晒啊

呢樣真係唔知，冇經驗

買貨尾啦…

係咪呀 咁真係要通宵

有愛就唔怕排通宵

有冇人知呢段出處喺邊

160920 Red Velvet The Show Bingo Talk

Me too飛已攞

假飛黎

Hot Joy俾歡歡拋棄嗰場

點呀你，同隔離團摸完手仔談完心啦

唔該晒

隻kihno 射上電視睇比想像中好喎....
就咁睇都收貨既... 但畫質都係同 blu-ray 爭一截....

係咪得1080p
如果4k就正

4k 你會唔會諗多咗

未買 準備狗沖

睇一睇隻 red room... D回憶又返晒黎....

FF下姐

未到手

可唔可以係新來報到
終於開到ac可以脱離CD ROM生涯😭
Mon左post十世 由icc開始飯
本命暖歡❤️❤️❤️❤️❤️
終於可以同咁多位大佬一齊喪傾

歡迎
歡黨真係好疊馬

Mon 咗十世 post
Btw, 歡迎呀

hot joy

我都係今日脫離CD ROM
Mon左post十一世
本命車厘
終於可以同咁多位芯佬一齊喪傾

歡迎歡迎
歡黨一定要識嘅係wen巴

樓上位新飯要認住呢個啤post四大惡人之首呀…
唔好得罪佢呀…

想當年歡黨既首席癡線佬

我飯啤啤嘅第一次交收都係揾我女人

我都有飛但得一日

好耐都唔見佢同姜巴上水
幾時先見到you are my wife本人

+1想見 痴線佬始祖

Wen巴好耐無見過
姜巴就次次約交收都係由鹿巴代勞
未見過

兩個都想見

我都未見過姜巴真人

姜巴好似都有去red room 但係冇一齊食飯

記住今日出黎交收
我唔想扲返d碟返屋企…

每人加多隻 係辛苦d嘅

有愛唔怕辛苦

U ba 記得我塊墊版

集氣一齊放飛機
一係唔好收佢d蕉碟
等佢搬番屋企

專一的我一抽入魂

全場0張歡 睇嚟唔關我事

辛苦哂U巴

個個都收晒囉喎
噚晚張簽名poster 買咗框鑲起佢未呀？

今次有冇咩全部清一色？

好似都係多哉

唉
掛住散貨
漏左我隻通常盤

除咗歡之外，乜都有d啦
係門面多咗一兩張啫

唔該晒U巴
另外同媽媽揮個手

啤粒之恥

隻蕉補返數啦

U巴寄比我果2隻係94line

啱啱寄返俾你啦

拎多幾隻蕉當無數啦

上個水先唔該哂u巴
另外今次終於換到菜唔該田巴

又去日本啦

韓國見呀

靚菜又尾人機

頂

原來啱啱嗰個係媽媽你

飛終於到手

車厘媽坐咗喺度好耐架喎

我知係邊個 但估唔到係佢

你都覺得我無可能係惡人呢！
我幾無辜

呢度係得一個惡人架咋....
btw, 車厘媽開咗嗰盒red room 睇未？

車厘媽啱啱係咪唔知我邊個

我都係咁話
我都好無辜

你係高嗰個！

未呀⋯⋯而家先啱啱返到屋企咋

沖巴去曬兩日 ？

邊個係高嗰個
我係間條衫個死毒撚

4號嗰場炸
窮學生

無辜？？
使唔使俾返D cap 圖你睇下係未無辜呀？

我俾人屈蕊最無辜

你由舊登蕊到黎連登...
邊有屈你呀

你唔蕊?

田總

今日我歡真係靚到一個新境界

仲有我嘅得意菜

腿

好耐冇見

姜巴

弱弱一問
去唔到redmare韓場但好想要手燈😭
見ig代購又問唔到係yes24定現場排隊買 萬一落order個代購買唔到 又係煩
煩左呢個問題好幾日😩
去唔到redmare嘅大家打算點

一到夏天又瘦咁多
雖然真係好靚 但好怕佢又唔夠氣唱歌

official logo？！

Famnclub 仲靚過佢地個新logo

做乜垃圾$M 無啦啦對三線團咁好....

崛起了
今天開始一線

其實官方話如果賣晒既話就會等到九月左右先會再出貨
所以就唔會話無既... 係要等多一排囉

官方手燈呢樣嘢就長出長有...
唔同之前嗰支燈仔咁唔會再出啦....

出現了

正式燈等大貨啦

黎緊睇完 con 一齊食飯啦
國絲請呀

又要再講多聲，多謝大戶國絲

咁核突嘅

留名食飯

有時見佢減到咁瘦會好心痛雖然係靚 但係都係有肉地嘅歡好啲

靚過嗰個先la

今日先講起你

睇哂red room好想快d 4號

歡唱 last love 真係要睇多幾次....

希望Red Mare 仲有

歡好耐無up過相啦…

呢個女人終於肯自拍

咩自拍呀...
我幫佢影架！！
叫咗佢唔好up 架啦....

FF完就早啲訓

U巴去日本都幾快..
定未訓醒
明明我就影左10幾廿張 我叫佢up 7張好啦

又要比錢 ？

係咪一期不遠了
$M識玩 呢排一次過出一堆野吸乾啤粒

Molamola 連U巴都開始FF果陣 呢個post就已經無一個係正常人
雖然個個本身已經係痴線佬/婆

我咪正常人

當我唔係人？

啤粒唔係都係痴線嫁咩？

小朋友黎啫

係痴線黎講我都算正常

等咗十世終於出現好感動啊

有冇巴打係stubhub買飛已經收到飛？
我寄韓國地址到而家仲未有聲氣是咪伏味濃

香港都收左張了，差一張

絲（？）我岩岩問左skymusic有得定 你睇下岩唔岩洗

上次買過記得好似有物流追蹤 好似係禁入去ticket detail就睇到 你搵下睇下有冇

冇 好驚去到韓國最後冇得睇晒左個TRIP

記得stubhub係開完演唱會一星期後先收錢（？
如果未過數既 絲你一係買過張

買完飛信用卡已經過咗數啦…

Yes 絲😂
Thanks !! 去睇下先

stubhub個度寫張飛幾時會寄？
我個陣買完見到寫31號先寄過黎
即刻係cs度叫佢催個賣家早d寄
早兩日再屌多鑊
跟住今朝終於見到寄緊
check返要28號先可以寄到黎香港
收左我150蚊運費咁撚樣龜速

我5號既飛 都係寫estimated delivery time係31號
我都驚我收唔切 所以即刻搵代收改左韓國地址
乜原來可以叫cs幫手催? 之前睇過個網話佢地唔做呢樣野
等我試下先 唔該巴打！

而家唯有一邊等一邊MON住另一場有冇岩心水既飛

其實睇個賣家有冇心寄俾你既…
佢地寄 FedEx 兩日就到
我5號嗰兩張吹都無吹過無啦啦寄咗黎…
而家係仲爭4號嗰場個賣家未寄…

其實我都唔知個cs有無做過野
只不過我當時話我又要等張飛寄黎然後再飛去韓國，咁遲先收到會趕唔到飛機個d
然後個cs覆我email話會幫手安排咁lo

唔會寄架啦 食蕉啦你

無咪即場收囉，有難度咩？

米王的霸氣

Ig live緊！

我車厘又cute左好多

五個一齊即刻癲晒

裴柱現鎖骨勁靚

無通知，禁入ig又無顯示

歡呀..

係囉 正常唔係可以睇返架咩

好似係要佢地set左replay先得
可能陣間就會有
不過其實b站應該會有backup加中字 等下囉

裴柱現所有嘢都勁靚

準備好未?

睇緊

好正

仲等緊COOKIE JAR 同CAUSE ITS YOU

3月28呢場無呢兩首架....
中間又cut 咗一大part...
睇返盒 kihno 好過....

我仲諗緊 77 lastlove zoo去左邊。。

最想翻聽果幾首都無

琴日啲高汁新聞圖

今日段live

Full 冇中字

[ReVeluv]Red Velvet討論區(78)-8月終於cb.. (ft. Red Mare)

代U巴新POST已開